Carl FirstName S-PERSON
E. MiddleName S-PERSON
Adams LastName S-PERSON
CGA Designation O
None Company O
287 StreetAddress B-ADDRESS
Tiffin StreetAddress I-ADDRESS
Street StreetAddress I-ADDRESS
, StreetAddress I-ADDRESS
Unit StreetAddress I-ADDRESS
12 StreetAddress E-ADDRESS
Barrie City O
ON Province O
L4N PostalCode B-ADDRESS
7R8 PostalCode E-ADDRESS
705 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
728 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
5849 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
705 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
728 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
7009 Fax E-PHONE
carl Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
carleadams.com Email E-EMAIL
None Website O
30 YearsofAgriculturalExperience O
23 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Victor FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Aideyan LastName S-PERSON
MBA Designation O
DMS Designation O
CAFA Designation O
HISGRAIIN Company B-ORG
Commodities Company I-ORG
Inc. Company E-ORG
18 StreetAddress B-ADDRESS
Aldersbrook StreetAddress I-ADDRESS
Crescent StreetAddress E-ADDRESS
London City O
ON Province O
N6 PostalCode B-ADDRESS
G PostalCode I-ADDRESS
3R3 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
266 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
3456 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
None Fax O
victor.aideyen Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
yahoo.com Email I-EMAIL
, Email I-EMAIL
victor.aideyan Email I-EMAIL
@ Email I-EMAIL
hisgraiincommodities.com Email E-EMAIL
None Website O
20 YearsofAgriculturalExperience O
20 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

John FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Aitken LastName S-PERSON
None Designation O
Collins Company B-ORG
Barrow Company I-ORG
CK Company I-ORG
, Company I-ORG
LLP Company E-ORG
62 StreetAddress B-ADDRESS
Keil StreetAddress I-ADDRESS
Drive StreetAddress I-ADDRESS
South StreetAddress E-ADDRESS
Chatham City O
ON Province O
None PostalCode O
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
351 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
2024 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
351 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
8831 Fax E-PHONE
jaitken Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
collinsbarrow.com Email E-EMAIL
www.collinsbarrow.com Website O
30 YearsofAgriculturalExperience O
30 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Nicole FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Allen LastName S-PERSON
B.A. Designation O
( Designation O
Hons Designation O
) Designation O
, Designation O
LL.B. Designation O
ALLEN Company B-ORG
Trusts Company I-ORG
& Company I-ORG
Estates Company E-ORG
None StreetAddress O
Moose City O
Creek City O
ON Province O
None PostalCode O
613 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
538 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
4197 Phone1 E-PHONE
1 Phone2 B-PHONE
- Phone2 I-PHONE
866 Phone2 I-PHONE
- Phone2 I-PHONE
292 Phone2 I-PHONE
- Phone2 I-PHONE
8370 Phone2 E-PHONE
1 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
877 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
409 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
6924 Fax E-PHONE
Nicole Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
AllenTrustsandEstates.com Email E-EMAIL
None Website O
7 YearsofAgriculturalExperience O
7 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

John FirstName S-PERSON
A. MiddleName S-PERSON
Anderson LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
840 StreetAddress B-ADDRESS
Appledown StreetAddress I-ADDRESS
Drive StreetAddress E-ADDRESS
Kingston City O
ON Province O
K7P PostalCode B-ADDRESS
1C9 PostalCode E-ADDRESS
613 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
389 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
3746 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
613 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
389 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
6425 Fax E-PHONE
janderson150 Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
cogeco.ca Email E-EMAIL
www.collinsbarrow.com Website O
40 YearsofAgriculturalExperience O
38 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Joni FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Anderson LastName S-PERSON
CGA Designation O
, Designation O
CFP Designation O
, Designation O
BA Designation O
Econ Designation O
Allied Company B-ORG
Associates Company I-ORG
LLP Company I-ORG
Chartered Company I-ORG
Accountants Company E-ORG
1871 StreetAddress B-ADDRESS
Cuddy StreetAddress I-ADDRESS
Drive StreetAddress E-ADDRESS
Kenwood City O
ON Province O
N0 PostalCode B-ADDRESS
M PostalCode I-ADDRESS
2B0 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
247 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
3067 Phone1 E-PHONE
1 Phone2 B-PHONE
- Phone2 I-PHONE
800 Phone2 I-PHONE
- Phone2 I-PHONE
661 Phone2 I-PHONE
- Phone2 I-PHONE
1956 Phone2 E-PHONE
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
673 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
5906 Fax E-PHONE
janderson Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
alliedtax.ca Email E-EMAIL
www.alliedassociates.ca Website O
18 YearsofAgriculturalExperience O
11 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Michael FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Andrews LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
371 StreetAddress B-ADDRESS
Dufferin StreetAddress I-ADDRESS
Avenue StreetAddress E-ADDRESS
London City O
ON Province O
N6B PostalCode B-ADDRESS
1Z5 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
438 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
0338 Phone1 E-PHONE
1 Phone2 B-PHONE
- Phone2 I-PHONE
800 Phone2 I-PHONE
- Phone2 I-PHONE
547 Phone2 I-PHONE
- Phone2 I-PHONE
9669 Phone2 E-PHONE
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
438 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
5901 Fax E-PHONE
mandrews Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
assante.com Email E-EMAIL
www.farmfitness.ca Website O
22 YearsofAgriculturalExperience O
22 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Terri FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Anstett LastName S-PERSON
None Designation O
Famme Company B-ORG
& Company I-ORG
Co. Company I-ORG
Professional Company I-ORG
Corporation Company I-ORG
Chartered Company I-ORG
Accounts Company E-ORG
125 StreetAddress B-ADDRESS
Ontario StreetAddress I-ADDRESS
Street StreetAddress E-ADDRESS
Stratford City O
ON Province O
N5A PostalCode B-ADDRESS
3H1 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
271 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
7581 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
271 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
2737 Fax E-PHONE
tanstett Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
fammeandco.on.ca Email E-EMAIL
www.fammeandco.on.ca Website O
20 YearsofAgriculturalExperience O
20 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Tom FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Armstrong LastName S-PERSON
BSc Designation O
( Designation O
Agr Designation O
) Designation O
, Designation O
DVM Designation O
, Designation O
MBA Designation O
None Company O
1507 StreetAddress B-ADDRESS
Highpoint StreetAddress I-ADDRESS
Sideroad StreetAddress E-ADDRESS
Caledon City O
ON Province O
L7 PostalCode B-ADDRESS
K PostalCode I-ADDRESS
0J8 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
942 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
0509 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
942 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
0148 Fax E-PHONE
tomarmstrong Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
rogers.com Email E-EMAIL
None Website O
25 YearsofAgriculturalExperience O
10 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Art FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Bailey LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
4421 StreetAddress B-ADDRESS
Lincoln StreetAddress I-ADDRESS
Avenue StreetAddress E-ADDRESS
Beamsville City O
ON Province O
L0R PostalCode B-ADDRESS
1B3 PostalCode E-ADDRESS
905 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
563 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
4741 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
905 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
563 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
5118 Fax E-PHONE
artbailey Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
sympatico.ca Email E-EMAIL
None Website O
27 YearsofAgriculturalExperience O
27 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Sophie FirstName S-PERSON
M MiddleName S-PERSON
Bernard LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
7631 StreetAddress B-ADDRESS
County StreetAddress I-ADDRESS
Road StreetAddress I-ADDRESS
# StreetAddress I-ADDRESS
17 StreetAddress E-ADDRESS
Rockland City O
ON Province O
K4 PostalCode B-ADDRESS
K PostalCode I-ADDRESS
1W5 PostalCode E-ADDRESS
613 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
673 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
2580 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
613 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
673 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
4690 Fax E-PHONE
bichon Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
nbnet.nb.ca Email E-EMAIL
None Website O
28 YearsofAgriculturalExperience O
28 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O
& OfficialLanguage O
French OfficialLanguage O

Dael FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Bierworth LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
RR StreetAddress B-ADDRESS
2 StreetAddress I-ADDRESS
, StreetAddress I-ADDRESS
135046 StreetAddress I-ADDRESS
9th StreetAddress I-ADDRESS
Line StreetAddress E-ADDRESS
Markdale City O
ON Province O
N0C PostalCode B-ADDRESS
1H0 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
986 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
4428 Phone1 E-PHONE
519 Phone2 B-PHONE
- Phone2 I-PHONE
826 Phone2 I-PHONE
- Phone2 I-PHONE
3903 Phone2 E-PHONE
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
986 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
4428 Fax E-PHONE
dbierworth Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
hotmail.com Email E-EMAIL
None Website O
27 YearsofAgriculturalExperience O
25 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Thomas FirstName S-PERSON
G. MiddleName B-PERSON
J. MiddleName E-PERSON
Blonde LastName S-PERSON
C.A. Designation O
None Company O
PO StreetAddress B-ADDRESS
Box StreetAddress I-ADDRESS
580 StreetAddress I-ADDRESS
, StreetAddress I-ADDRESS
0342 StreetAddress I-ADDRESS
Gerrie StreetAddress I-ADDRESS
Road StreetAddress E-ADDRESS
Elora City O
ON Province O
N0B PostalCode B-ADDRESS
1S0 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
846 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
5315 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
846 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
9120 Fax E-PHONE
tblonde Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
cbelora.com Email E-EMAIL
www.collinsbarrow.com Website O
11 YearsofAgriculturalExperience O
11 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Michael FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Bondy LastName S-PERSON
None Designation O
Collins Company B-ORG
Barrow Company E-ORG
495 StreetAddress B-ADDRESS
Richmond StreetAddress I-ADDRESS
Street StreetAddress I-ADDRESS
, StreetAddress I-ADDRESS
Suite StreetAddress I-ADDRESS
700 StreetAddress I-ADDRESS
PO StreetAddress I-ADDRESS
Box StreetAddress I-ADDRESS
5005 StreetAddress E-ADDRESS
London City O
ON Province O
N6A PostalCode B-ADDRESS
5G4 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
679 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
8550 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
679 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
1812 Fax E-PHONE
mbondy Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
collinsbarrow.com Email E-EMAIL
www.collinsbarrow.com Website O
25 YearsofAgriculturalExperience O
25 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Neil FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Bossuyt LastName S-PERSON
BSc Designation O
( Designation O
Agr Designation O
) Designation O
M Designation O
Sc Designation O
P Designation O
Ag Designation O
. Designation O
None Company O
8763 StreetAddress B-ADDRESS
Springfield StreetAddress I-ADDRESS
Rd StreetAddress I-ADDRESS
. StreetAddress I-ADDRESS
, StreetAddress I-ADDRESS
RR StreetAddress I-ADDRESS
1 StreetAddress E-ADDRESS
Aylmer City O
ON Province O
N5H PostalCode B-ADDRESS
2R1 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
773 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
8201 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
773 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
8025 Fax E-PHONE
eboss Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
amtelcom.net Email E-EMAIL
None Website O
23 YearsofAgriculturalExperience O
10 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Michael FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Bossy LastName S-PERSON
None Designation O
Bossy Company B-ORG
Nagy Company I-ORG
Geoffrey Company E-ORG
52 StreetAddress B-ADDRESS
Ridout StreetAddress I-ADDRESS
Street StreetAddress I-ADDRESS
West StreetAddress E-ADDRESS
Tillsonburg City O
ON Province O
N4 PostalCode B-ADDRESS
G PostalCode I-ADDRESS
2E3 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
842 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
4263 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
842 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
5241 Fax E-PHONE
mrbossy Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
bnggroup.ca Email E-EMAIL
www.bnggroup.ca Website O
25 YearsofAgriculturalExperience O
25 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Jaafar FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Bouanane LastName S-PERSON
M. Designation O
Sc Designation O
. Designation O
, Designation O
MBA Designation O
. Designation O
A.Ag Designation O
. Designation O
None Company O
4473 StreetAddress B-ADDRESS
, StreetAddress I-ADDRESS
Rue StreetAddress I-ADDRESS
Barrière StreetAddress E-ADDRESS
Laval City O
QC Province O
H7W PostalCode B-ADDRESS
0E2 PostalCode E-ADDRESS
450 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
934 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
5543 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
450 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
934 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
5543 Fax E-PHONE
jbouananeca Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
yahoo.ca Email E-EMAIL
None Website O
25 YearsofAgriculturalExperience O
20 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O
& OfficialLanguage O
French OfficialLanguage O

Jordan FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Bowles LastName S-PERSON
None Designation O
Collins Company B-ORG
Barrow Company I-ORG
KMD Company I-ORG
LLP Company E-ORG
413 StreetAddress B-ADDRESS
Hibernia StreetAddress I-ADDRESS
Street StreetAddress E-ADDRESS
Stratford City O
ON Province O
N5A PostalCode B-ADDRESS
5W2 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
272 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
0000 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
272 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
0030 Fax E-PHONE
jrbowles Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
collinsbarrow.com Email E-EMAIL
www.collinsbarrow.com Website O
11 YearsofAgriculturalExperience O
11 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Peter FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Brickman LastName S-PERSON
None Designation O
Famme Company B-ORG
& Company I-ORG
Co. Company I-ORG
LLP Company I-ORG
Chartered Company I-ORG
Accountants Company E-ORG
125 StreetAddress B-ADDRESS
Ontario StreetAddress I-ADDRESS
St StreetAddress E-ADDRESS
Stratford City O
ON Province O
N5A PostalCode B-ADDRESS
3H1 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
271 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
7581 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
271 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
2737 Fax E-PHONE
pbrickman Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
fammeandco.on.ca Email E-EMAIL
www.fammeandco.on.ca Website O
10 YearsofAgriculturalExperience O
4 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Greg FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Bruce LastName S-PERSON
None Designation O
Van Company B-ORG
Pary Company I-ORG
’s Company I-ORG
Micacchi Company I-ORG
Shippey Company I-ORG
& Company I-ORG
Warnick Company I-ORG
LLP Company E-ORG
432 StreetAddress B-ADDRESS
Simcoe StreetAddress I-ADDRESS
Street StreetAddress I-ADDRESS
, StreetAddress I-ADDRESS
PO StreetAddress I-ADDRESS
Box StreetAddress I-ADDRESS
20059 StreetAddress E-ADDRESS
Woodstock City O
ON Province O
N4S PostalCode B-ADDRESS
8X8 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
539 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
6109 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
421 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
1339 Fax E-PHONE
greg Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
vmswca.com Email E-EMAIL
None Website O
12 YearsofAgriculturalExperience O
12 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Stacey FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Campbell LastName S-PERSON
None Designation O
Famme Company B-ORG
& Company I-ORG
Co. Company I-ORG
Professional Company I-ORG
Corporation Company I-ORG
Chartered Company I-ORG
Accounts Company E-ORG
125 StreetAddress B-ADDRESS
Ontario StreetAddress I-ADDRESS
St StreetAddress E-ADDRESS
Stratford City O
ON Province O
N5A PostalCode B-ADDRESS
3H1 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
271 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
7581 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
271 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
2737 Fax E-PHONE
scampbell Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
fammeandco.on.ca Email E-EMAIL
www.fammeandco.on.ca Website O
5 YearsofAgriculturalExperience O
5 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Milt FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Carr LastName S-PERSON
None Designation O
Milt Company B-ORG
Carr Company I-ORG
& Company I-ORG
Associates Company E-ORG
48 StreetAddress B-ADDRESS
Alliance StreetAddress I-ADDRESS
Blvd StreetAddress I-ADDRESS
. StreetAddress I-ADDRESS
, StreetAddress I-ADDRESS
Unit StreetAddress I-ADDRESS
205 StreetAddress E-ADDRESS
Barrie City O
ON Province O
L4 PostalCode B-ADDRESS
M PostalCode I-ADDRESS
5K3 PostalCode E-ADDRESS
705 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
792 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
4548 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
705 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
792 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
5481 Fax E-PHONE
None Email O
None Website O
22 YearsofAgriculturalExperience O
None YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Chuc FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Cauchi LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
None StreetAddress O
Stratford City O
ON Province O
None PostalCode O
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
703 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
1270 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
None Fax O
CgCauchi Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
ZeroResearch.net Email E-EMAIL
None Website O
36 YearsofAgriculturalExperience O
36 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

David FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Cohlmeyer LastName S-PERSON
None Designation O
Milt Company B-ORG
Carr Company I-ORG
& Company I-ORG
Associates Company E-ORG
None StreetAddress O
Cookstown City O
ON Province O
None PostalCode O
705 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
458 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
1710 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
705 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
458 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
4675 Fax E-PHONE
dave Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
davidcohlmeyer.ca Email E-EMAIL
www.davidcohlmeyer.ca Website O
24 YearsofAgriculturalExperience O
4 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O
& OfficialLanguage O
Farm OfficialLanguage O
Spanish OfficialLanguage O

Mary FirstName B-PERSON
Jane FirstName E-PERSON
None MiddleName O
Combe LastName S-PERSON
P.Ag Designation O
None Company O
None StreetAddress O
St. City O
Catharines City O
ON Province O
None PostalCode O
905 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
682 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
0086 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
905 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
688 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
9994 Fax E-PHONE
mjcombe Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
sympatico.ca Email E-EMAIL
None Website O
25 YearsofAgriculturalExperience O
20 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Samuel FirstName S-PERSON
B. MiddleName S-PERSON
Cuevas LastName S-PERSON
B.Sc Designation O
; Designation O
P.Ag Designation O
None Company O
23 StreetAddress B-ADDRESS
Clapperton StreetAddress I-ADDRESS
Ave StreetAddress E-ADDRESS
Toronto City O
ON Province O
L4 PostalCode B-ADDRESS
K PostalCode I-ADDRESS
5T9 PostalCode E-ADDRESS
416 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
801 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
1178 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
None Fax O
Samuel.cuevas Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
henryschein.ca Email E-EMAIL
None Website O
20 YearsofAgriculturalExperience O
7 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Paul FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Dahmer LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
181 StreetAddress B-ADDRESS
Groh StreetAddress I-ADDRESS
Ave StreetAddress I-ADDRESS
. StreetAddress I-ADDRESS
Unit StreetAddress I-ADDRESS
4 StreetAddress E-ADDRESS
Cambridge City O
ON Province O
N3C PostalCode B-ADDRESS
1Y8 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
220 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
1006 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
220 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
2115 Fax E-PHONE
pauldahmeris Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
rogers.com Email E-EMAIL
None Website O
30 YearsofAgriculturalExperience O
30 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Len FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Davies LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
15564 StreetAddress B-ADDRESS
Muirkirk StreetAddress I-ADDRESS
Line StreetAddress E-ADDRESS
Muirkirk City O
ON Province O
N0L PostalCode B-ADDRESS
1X0 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
678 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
3862 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
678 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
3401 Fax E-PHONE
len Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
davieslegacy.ca Email E-EMAIL
www.davieslegacy.ca Website O
39 YearsofAgriculturalExperience O
10 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Chris FirstName S-PERSON
None MiddleName O
De LastName B-PERSON
Backere LastName E-PERSON
BA Designation O
, Designation O
Principal Designation O
Millard Company B-ORG
, Company I-ORG
Rouse Company I-ORG
& Company I-ORG
Roseburgh Company I-ORG
LLP Company E-ORG
148 StreetAddress B-ADDRESS
Church StreetAddress I-ADDRESS
St StreetAddress I-ADDRESS
W StreetAddress E-ADDRESS
Delhi City O
ON Province O
N4B PostalCode B-ADDRESS
1W1 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
582 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
3110 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
582 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
1140 Fax E-PHONE
chrisdebackere Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
mrrca.com Email E-EMAIL
www.millards.com Website O
32 YearsofAgriculturalExperience O
30 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Leonard FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Dick LastName S-PERSON
CPA Designation O
, Designation O
CGA Designation O
, Designation O
CFP Designation O
Allied Company B-ORG
Associates Company I-ORG
LLP Company I-ORG
, Company I-ORG
Chartered Company I-ORG
Accountants Company E-ORG
1490 StreetAddress B-ADDRESS
Richmond StreetAddress I-ADDRESS
St. StreetAddress I-ADDRESS
, StreetAddress I-ADDRESS
Suite StreetAddress I-ADDRESS
200 StreetAddress E-ADDRESS
London City O
ON Province O
N6 PostalCode B-ADDRESS
G PostalCode I-ADDRESS
0J4 PostalCode E-ADDRESS
905 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
556 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
0370 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
905 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
556 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
0244 Fax E-PHONE
ldick Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
alliedtax.ca Email E-EMAIL
www.alliedassociates.ca Website O
15 YearsofAgriculturalExperience O
15 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

John FirstName B-PERSON
( FirstName I-PERSON
Jack FirstName I-PERSON
) FirstName E-PERSON
P. MiddleName S-PERSON
Duffy LastName S-PERSON
FCA Designation O
, Designation O
CFP Designation O
, Designation O
CFE Designation O
J. Company B-ORG
P. Company I-ORG
Duffy Company I-ORG
, Company I-ORG
Chartered Company I-ORG
Accountant Company E-ORG
395 StreetAddress B-ADDRESS
Northlake StreetAddress I-ADDRESS
Dr StreetAddress E-ADDRESS
Waterloo City O
ON Province O
N2V PostalCode B-ADDRESS
1W8 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
896 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
8888 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
886 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
4334 Fax E-PHONE
jpd Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
duffy.net Email E-EMAIL
None Website O
30 YearsofAgriculturalExperience O
30 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Gary FirstName S-PERSON
R. MiddleName S-PERSON
Eagleson LastName S-PERSON
P.Ag.,CAC Designation O
None Company O
69436 StreetAddress B-ADDRESS
Mollard StreetAddress I-ADDRESS
Line StreetAddress I-ADDRESS
, StreetAddress I-ADDRESS
RR StreetAddress I-ADDRESS
3 StreetAddress E-ADDRESS
Parkhill City O
ON Province O
NOM PostalCode B-ADDRESS
2K0 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
238 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
2676 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
238 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
1224 Fax E-PHONE
eagleson Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
hay.net Email E-EMAIL
None Website O
40 YearsofAgriculturalExperience O
25 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Bradley FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Easter LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
132 StreetAddress B-ADDRESS
Queen StreetAddress I-ADDRESS
Street StreetAddress E-ADDRESS
Chatham City O
ON Province O
N7 PostalCode B-ADDRESS
M PostalCode I-ADDRESS
2G6 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
354 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
5310 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
354 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
5318 Fax E-PHONE
bradeaster Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
sympatico.ca Email E-EMAIL
None Website O
None YearsofAgriculturalExperience O
25 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Joan FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Ferguson LastName S-PERSON
None Designation O
Famme Company B-ORG
& Company I-ORG
Co Company I-ORG
Professional Company I-ORG
Corporation Company E-ORG
None StreetAddress O
Stratford City O
ON Province O
None PostalCode O
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
271 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
7581 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
271 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
2737 Fax E-PHONE
jferguson Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
fammeandco.on.ca Email E-EMAIL
www.fammeandco.on.ca Website O
32 YearsofAgriculturalExperience O
30 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

John FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Fischer LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
237 StreetAddress B-ADDRESS
Mapleview StreetAddress I-ADDRESS
Dr. StreetAddress I-ADDRESS
E StreetAddress E-ADDRESS
Barrie City O
ON Province O
L4N PostalCode B-ADDRESS
7G3 PostalCode E-ADDRESS
None Phone1 O
None Phone2 O
None Fax O
None Email O
None Website O
20 YearsofAgriculturalExperience O
8 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Stan FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Fisher LastName S-PERSON
None Designation O
The Company B-ORG
Fisher Company I-ORG
Corporation Company E-ORG
93 StreetAddress B-ADDRESS
Dufferin StreetAddress I-ADDRESS
Avenue StreetAddress E-ADDRESS
London City O
ON Province O
N6A PostalCode B-ADDRESS
1K3 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
679 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
2080 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
439 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
4714 Fax E-PHONE
sfisher Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
fishercorp.ca Email E-EMAIL
None Website O
30 YearsofAgriculturalExperience O
30 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Sheri FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Flater LastName S-PERSON
None Designation O
Sheri Company B-ORG
Flater Company I-ORG
CGA Company I-ORG
Professional Company I-ORG
Corporation Company E-ORG
93 StreetAddress B-ADDRESS
Main StreetAddress I-ADDRESS
St StreetAddress I-ADDRESS
S. StreetAddress E-ADDRESS
Forest City O
ON Province O
N0N PostalCode B-ADDRESS
1J0 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
786 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
2796 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
786 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
4622 Fax E-PHONE
sheriflater Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
gmail.com Email E-EMAIL
None Website O
25 YearsofAgriculturalExperience O
17 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Paul FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Foster LastName S-PERSON
C.A. Designation O
None Company O
14 StreetAddress B-ADDRESS
Victoria StreetAddress I-ADDRESS
Ave StreetAddress E-ADDRESS
Essex City O
ON Province O
N8 PostalCode B-ADDRESS
M PostalCode I-ADDRESS
1M3 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
776 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
4869 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
776 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
4913 Fax E-PHONE
paul Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
thebusinesstherapist.com Email E-EMAIL
www.thebusinesstherapist.com Website O
0 YearsofAgriculturalExperience O
28 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Barry FirstName S-PERSON
G. MiddleName S-PERSON
Fraser LastName S-PERSON
None Designation O
G. Company B-ORG
Barry Company I-ORG
Fraser Company I-ORG
& Company I-ORG
Associates Company E-ORG
RR StreetAddress B-ADDRESS
3 StreetAddress E-ADDRESS
Chatham City O
ON Province O
N7 PostalCode B-ADDRESS
M PostalCode I-ADDRESS
5J3 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
351 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
0328 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
351 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
0328 Fax E-PHONE
bfraser1 Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
ciaccess.com Email E-EMAIL
None Website O
40 YearsofAgriculturalExperience O
35 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Luc FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Gagné LastName S-PERSON
None Designation O
Groupement Company B-ORG
de Company I-ORG
gestion Company I-ORG
agricole Company I-ORG
de Company I-ORG
l’Ontario Company E-ORG
1305 StreetAddress B-ADDRESS
Place StreetAddress I-ADDRESS
de StreetAddress I-ADDRESS
Réveillon StreetAddress E-ADDRESS
St City O
- City O
Lazare City O
QC Province O
J7 PostalCode B-ADDRESS
T PostalCode I-ADDRESS
2K6 PostalCode E-ADDRESS
450 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
424 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
6201 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
450 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
424 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
6818 Fax E-PHONE
Luc.gagne Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
gcaq.ca Email E-EMAIL
www.gcaq.ca Website O
18 YearsofAgriculturalExperience O
18 YearsofFarmFinancialExperience O
French OfficialLanguage O

Patrick FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Gilmour LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
264 StreetAddress B-ADDRESS
King StreetAddress I-ADDRESS
Street StreetAddress E-ADDRESS
Kingston City O
ON Province O
K7L PostalCode B-ADDRESS
3A9 PostalCode E-ADDRESS
613 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
549 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
8602 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
613 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
549 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
2853 Fax E-PHONE
pgilmour Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
assante.com Email E-EMAIL
None Website O
19 YearsofAgriculturalExperience O
19 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Rob FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Hannam LastName S-PERSON
None Designation O
Synthesis Company B-ORG
Agri Company I-ORG
- Company I-ORG
Food Company I-ORG
Network Company E-ORG
None StreetAddress O
None City O
ON Province O
None PostalCode O
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
822 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
7272 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
None Fax O
rob.hannam Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
synthesis Email I-EMAIL
- Email I-EMAIL
network.com Email E-EMAIL
www.synthesis Website O
- Website O
network.com Website O
20 YearsofAgriculturalExperience O
4 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Chris FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Hart LastName S-PERSON
CPA Designation O
, Designation O
CMA Designation O
Allied Company B-ORG
Associates Company I-ORG
LLP Company I-ORG
, Company I-ORG
Chartered Company I-ORG
Professional Company I-ORG
Accountants Company E-ORG
765 StreetAddress B-ADDRESS
I StreetAddress I-ADDRESS
Cedar StreetAddress I-ADDRESS
Creek StreetAddress I-ADDRESS
Drive StreetAddress E-ADDRESS
Ottawa City O
ON Province O
K1 PostalCode B-ADDRESS
T PostalCode I-ADDRESS
0B3 PostalCode E-ADDRESS
613 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
774 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
5204 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
613 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
774 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
6117 Fax E-PHONE
chart Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
alliedtax.ca Email E-EMAIL
www.alliedassociates.ca Website O
0 YearsofAgriculturalExperience O
14 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Jerome FirstName S-PERSON
S. MiddleName S-PERSON
Henshall LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
155 StreetAddress B-ADDRESS
Thames StreetAddress I-ADDRESS
Street StreetAddress I-ADDRESS
, StreetAddress I-ADDRESS
PO StreetAddress I-ADDRESS
Box StreetAddress I-ADDRESS
1195 StreetAddress E-ADDRESS
Chatham City O
ON Province O
N7 PostalCode B-ADDRESS
M PostalCode I-ADDRESS
5L8 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
352 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
4130 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
352 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
2744 Fax E-PHONE
jhenshall Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
bdo.ca Email E-EMAIL
www.bdo.ca Website O
8 YearsofAgriculturalExperience O
8 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Andrew FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Hiemstra LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
5322 StreetAddress B-ADDRESS
Bethesda StreetAddress I-ADDRESS
Road StreetAddress I-ADDRESS
, StreetAddress I-ADDRESS
RR StreetAddress I-ADDRESS
5 StreetAddress E-ADDRESS
Watford City O
ON Province O
N0 PostalCode B-ADDRESS
M PostalCode I-ADDRESS
2S0 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
849 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
6750 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
849 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
6950 Fax E-PHONE
ahiemstra Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
brktel.on.ca Email E-EMAIL
None Website O
22 YearsofAgriculturalExperience O
17 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Wendell FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Joyce LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
None StreetAddress O
Oxford City O
Mills City O
ON Province O
None PostalCode O
613 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
482 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
9439 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
613 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
258 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
9228 Fax E-PHONE
wendell_hemlock.group Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
ripnet.com Email E-EMAIL
www.groupehemlockgroup.com Website O
35 YearsofAgriculturalExperience O
10 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O
& OfficialLanguage O
French OfficialLanguage O

Lisa FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Kemp LastName S-PERSON
None Designation O
BDO Company B-ORG
Canada Company I-ORG
LLP Company E-ORG
None StreetAddress O
Lindsay City O
ON Province O
None PostalCode O
705 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
324 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
3579 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
705 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
324 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
0774 Fax E-PHONE
lkemp Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
bdo.ca Email E-EMAIL
www.bdo.ca Website O
9 YearsofAgriculturalExperience O
9 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Ralph FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Kikkert LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
None StreetAddress O
Guelph City O
/ City O
Dundas City O
/ City O
Hamilton City O
ON Province O
None PostalCode O
905 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
627 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
2668 Phone1 E-PHONE
519 Phone2 B-PHONE
- Phone2 I-PHONE
766 Phone2 I-PHONE
- Phone2 I-PHONE
9033 Phone2 E-PHONE
905 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
627 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
5826 Fax I-PHONE
or Fax I-PHONE
519 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
766 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
9098 Fax E-PHONE
ralph Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
strive.com Email E-EMAIL
www.strive.com Website O
33 YearsofAgriculturalExperience O
17 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Sharif FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Kishawi LastName S-PERSON
MBA Designation O
, Designation O
Msc Designation O
None Company O
None StreetAddress O
Oakville City O
ON Province O
None PostalCode O
250 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
618 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
4211 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
None Fax O
Sharif Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
businessmax.ca Email E-EMAIL
None Website O
7 YearsofAgriculturalExperience O
6 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

William FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Loucks LastName S-PERSON
B.Sc Designation O
. Designation O
, Designation O
( Designation O
AGR Designation O
. Designation O
) Designation O
, Designation O
P.AGR Designation O
. Designation O
, Designation O
CA Designation O
, Designation O
CFP Designation O
Collins Company B-ORG
Barrow Company I-ORG
Chartered Company I-ORG
Accountants Company E-ORG
62 StreetAddress B-ADDRESS
Keil StreetAddress I-ADDRESS
Drive StreetAddress I-ADDRESS
South StreetAddress E-ADDRESS
Chatham City O
ON Province O
N7 PostalCode B-ADDRESS
M PostalCode I-ADDRESS
3G8 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
351 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
2024 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
351 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
8831 Fax E-PHONE
wloucks Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
collinsbarrow.com Email E-EMAIL
None Website O
20 YearsofAgriculturalExperience O
+ YearsofAgriculturalExperience O
29 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Peter FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Mantel LastName S-PERSON
None Designation O
Famme Company B-ORG
& Company I-ORG
Co. Company I-ORG
LLP Company I-ORG
C.A. Company I-ORG
’s Company E-ORG
1071 StreetAddress B-ADDRESS
Adelaide StreetAddress I-ADDRESS
St. StreetAddress I-ADDRESS
N StreetAddress E-ADDRESS
London City O
ON Province O
N5Y PostalCode B-ADDRESS
2N3 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
432 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
1663 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
432 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
7662 Fax E-PHONE
pmantel Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
famme.ca Email E-EMAIL
www.fammeandco.on.ca Website O
17 YearsofAgriculturalExperience O
17 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

T. FirstName S-PERSON
Wayne MiddleName S-PERSON
Martin LastName S-PERSON
P.Ag Designation O
. Designation O
None Company O
254 StreetAddress B-ADDRESS
Henry StreetAddress I-ADDRESS
St StreetAddress E-ADDRESS
Stirling City O
ON Province O
K0 PostalCode B-ADDRESS
K PostalCode I-ADDRESS
3E0 PostalCode E-ADDRESS
613 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
395 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
2480 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
613 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
395 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
2729 Fax E-PHONE
TWMartin Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
sympatico.ca Email E-EMAIL
None Website O
45 YearsofAgriculturalExperience O
42 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Jesse FirstName S-PERSON
None MiddleName O
MacDonald LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
615 StreetAddress B-ADDRESS
- StreetAddress I-ADDRESS
675 StreetAddress I-ADDRESS
Queens StreetAddress I-ADDRESS
St StreetAddress I-ADDRESS
S StreetAddress I-ADDRESS
, StreetAddress I-ADDRESS
PO StreetAddress I-ADDRESS
Box StreetAddress I-ADDRESS
230 StreetAddress E-ADDRESS
Kitchener City O
ON Province O
N2 PostalCode B-ADDRESS
M PostalCode I-ADDRESS
1A1 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
732 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
8980 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
742 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
0621 Fax E-PHONE
jesse.macdonald Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
dfsin.ca Email E-EMAIL
www.jessemacdonaldinsurance.com Website O
13 YearsofAgriculturalExperience O
7 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Don FirstName S-PERSON
None MiddleName O
McGugan LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
819 StreetAddress B-ADDRESS
St StreetAddress I-ADDRESS
Clair StreetAddress I-ADDRESS
Street StreetAddress E-ADDRESS
Chatham City O
ON Province O
N7 PostalCode B-ADDRESS
M PostalCode I-ADDRESS
5J7 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
354 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
7060 Phone1 E-PHONE
1 Phone2 B-PHONE
- Phone2 I-PHONE
866 Phone2 I-PHONE
- Phone2 I-PHONE
575 Phone2 I-PHONE
- Phone2 I-PHONE
0255 Phone2 E-PHONE
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
354 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
5522 Fax E-PHONE
don.mcgugan Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
nbpcd.com Email E-EMAIL
www.donmcgugan.com Website O
20 YearsofAgriculturalExperience O
10 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Heather FirstName S-PERSON
None MiddleName O
McKercher LastName S-PERSON
None Designation O
None Company O
125 StreetAddress B-ADDRESS
Ontario StreetAddress I-ADDRESS
Street StreetAddress E-ADDRESS
Stratford City O
ON Province O
N5A PostalCode B-ADDRESS
3H1 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
271 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
7581 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
271 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
2737 Fax E-PHONE
hmckercher Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
fammeandco.on.ca Email E-EMAIL
www.fammeandco.on.ca Website O
18 YearsofAgriculturalExperience O
18 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Carl FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Moore LastName S-PERSON
B. Designation O
Sc Designation O
. Designation O
, Designation O
M. Designation O
Sc Designation O
. Designation O
, Designation O
ADR Designation O
Cert Designation O
. Designation O
CAFA Designation O
, Designation O
P. Designation O
Ag Designation O
. Designation O
None Company O
475282 StreetAddress B-ADDRESS
EZT StreetAddress I-ADDRESS
Townline StreetAddress I-ADDRESS
, StreetAddress I-ADDRESS
RR StreetAddress I-ADDRESS
3 StreetAddress E-ADDRESS
Woodstock City O
ON Province O
N4S PostalCode B-ADDRESS
7V7 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
475 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
4364 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
537 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
6001 Fax E-PHONE
hartshar Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
execulink.com Email E-EMAIL
None Website O
43 YearsofAgriculturalExperience O
35 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

Steven FirstName S-PERSON
None MiddleName O
Nagy LastName S-PERSON
None Designation O
The Company B-ORG
Michael Company I-ORG
Bossy Company I-ORG
Group Company E-ORG
None StreetAddress O
Tillsonburg City O
ON Province O
N4 PostalCode B-ADDRESS
G PostalCode I-ADDRESS
2E3 PostalCode E-ADDRESS
519 Phone1 B-PHONE
- Phone1 I-PHONE
842 Phone1 I-PHONE
- Phone1 I-PHONE
4263 Phone1 E-PHONE
None Phone2 O
519 Fax B-PHONE
- Fax I-PHONE
842 Fax I-PHONE
- Fax I-PHONE
5241 Fax E-PHONE
snagy Email B-EMAIL
@ Email I-EMAIL
bossygroup.com Email E-EMAIL
www.bnggroup.ca Website O
20 YearsofAgriculturalExperience O
15 YearsofFarmFinancialExperience O
English OfficialLanguage O

